發唔發覺，工業區既順豐仔個撚個都似惡霸。

最有禮貌既係TNT同黑貓果班

其次就係DHL UPS 同FEDEX

空神惡剎果班係順豐仔

唔計不知名本地土炮果D廢老、師奶

個樣唔夠惡,去到啲閪人倉提貨交貨就會畀啲死倉狗玩一輪先走得

X 內地

呢個係支那用語黎

我地應該用返「中國」、「支那」

我果區果個好好人 荔枝角鵬哥 仲幾靚仔有型

咁都有得J?

做邊座

點解半年換一個咁密

有家教都可以係惡霸

中環好多公司嘅文件往來都用出面公司送
順豐起碼食左三分二
一個人一日可能派好多份

淨係文件應該好好做啦

有部分指定時間要送到

一幢兩幢大廈，來來去去都係果幾堆客架啦。

文件可以有幾好做…
公司用開啲Local送文件公司，今日下午Order，明日上午送到，好似都係6蚊一個order。

我公司個順豐哥仔又好禮貌又幫手
黑貓之前都無野，新調左個果來，一個月內我公司投訴左七次

有次夠膽自己拎印簽收部MacBook pro,之後就放係到月就算

文件點都好過一箱箱野啦

有啲仲好靚仔，好想拉佢去後樓梯瘋狂kiss

成身汗臭